唔會輸既 對面話晒榜尾。。。

我地贏曼城 李城

唔會啦 我地後備仲有普巴

我哋係最強，反cup2:3唔係未試過，我有信心

系

留力聯賽盃

鏝都Cup到，榜尾食硬啦

屈福特近20場19不贏

劫富濟貧你識條鐵咩

英超葉劉

樓豬利狗

hoball